轉載： 本人楊朗，就張俊傑先生控告本人誹謗一案，現發表聲明如下

轉載：

聲明

本人楊朗，就張俊傑先生控告本人誹謗一案（入稟編號：HCA 1511/2020），現發表聲明如下：

1，本人剛被控告暴動罪（721 元朗原告變被告案件，第七被告）又再突然被牽涉在香港極為罕見、辯護費用龎大的誹謗官司，實覺身心俱疲。

2，言論自由，乃香港一切自由之基石，本人在此重申於「消失了的聖誕卡」一書末跋之言論，乃建基於事實之 fair comment. 本人無需為陳述事實之言論道歉或退縮。

3。張先生先以良心經濟圈發起人自居，最近又在七月一日左右退出他自己曾不屑參與之黃色經濟圈，繼而在本誹謗案中，僱用721 元朗白衣人「飛天南」吳偉南一伙人之辯護律師江得源。黃圈同路人供給張先生的財富卻落入藍律師之囊中，本人深覺錯愕及遺憾。我因721而被控暴動罪，為張俊傑控告我的律師則為721 白衣人辯護，亦着實令我倍感唏噓諷刺。

4。「消失了的聖誕卡」一書中，指控張先生”於理有虧”的不止我一人，對於張先生選擇性只挑身負暴動罪的本人控告誹謗，其心可誅。

講真話會被誣告誹謗？簡直荒天下之大謬。如你堅持要對簿公堂，大量辯方證人會上庭作證，證明我的清白。張俊傑，我地法庭見！

Marco Yeung
2020年9月9日

支持義士

佢之前屌咗人一年，仲喺度挑機。

條友都唔抵幫

賺埋啲錢依家走去告手足又抵幫？

自己唔和解，咁上庭囉

佢亂噏又唔收聲，咁可以點？

笑死
因為比人告緊暴動，所以你唔應該告我黎拎翻你自己既公義
如果句句屬實就應該一早拎證據出黎啦
黎黎去去都係嗰三幅屁
唔係話唔信你，但龍門啲證據show曬出黎點都有力過你幾句說話。。。

個手足求仁得仁

又係佢自己話唔滿意就告鳩佢嘅，對啲衰咗就攞手足個title出黎當免死金牌嘅人極反感
口沒遮攔

狗咬狗

一邊係連登仔種出黎既果
一邊係以為俾人告暴動就可以鳩up

掛住「手足」個名做乜撚都得？

冇特別想支持龍門但覺得反龍門個班D 論點好廢好撚煩

做乜撚嘢縮哂沙又拎自己有暴動罪嚟博同情，
又要聊人打官司，到人真係告又淆底

人地屌完就算佢就日日追擊
私怨撚

講真你哋都屌咗人哋好耐，而家忍無可忍先嚟告你算係咁

係連登 龍門冰室大過一切

道理就好簡單，有強姦就去告，無強姦就收聲唔好講，無論你黃唔黃都係咁做人㗎啦

如果張俊傑有強姦，我絕對支持去告鳩佢，反而只講唔告就收手啦